覺唔覺得班基督徒係戲子？ 包括基督教 小學？

諗起都想作嘔，要做戲子扮野，咁我不如拎埋星期日時間返工唔好？

對住老細扮下戲子就有人工收，返教會就無人工收仲要比人媽！

基督教的確係世界上最evil既宗教

自己信唔信一回事
攞其他人嘅宗教黎攻擊

我的確講得無錯，呢個宗教好撚on 鳩，定你係個班垃圾基基？

日日都搞埋d人事鬥爭，仲衰撚過返工，呢班人係真係信耶穌？我唔覺得基督教係正當宗教。

特別係中華基督教會呢間衰野！

社會的確有唔少人當左基督教做一個建立自己社會地會既工具，當中大部分都係親建制、既得利益者、收成期信徒，佢地究竟有冇活出信仰真理，一目了然。
但是同時間有好多基督徒係做緊嘢，可能你見唔到。係警察面前擋住叫佢地停低既傳道人（可能你覺得好冇用）、開放俾手足休息既教會... 又或者一直係度好切實關心人需要既.. 好希望Ching你能夠遇到真基督徒。
利申：基督徒，認為基督徒要效法耶穌係社會活出真理，面對不義政權要發聲，要身體力行。

我自己中學班高層都好令我反感啊，所以relate到啊Ching... 但係都係嗰句啦，真基督徒係彰顯神而唔係自己